五月隻身去台北遊

第一次自己旅行好緊張同好驚悶
想像不到啲人自己一個旅遊係點嘅感受

我都想呀 不過機票唔岩預算

想去就去唔會理幾錢啦
反正消費不貴

我一個人去咗台北10 幾次 悶唔悶睇你心態

咁又係
冇朋友陪冇咁盡興囉 and 冇人同你講嘢

其實同你平時自己去食飯行街一樣

Plan大概要去嘅地方再周圍行

悶到你暈

旅行自己一個食嘢

上年我都一個人去左6日5夜

上年試過一個人去歐洲玩咗三個禮拜
去完之後會覺得一個人去旅行其實係一件好正嘅事

踩下單車,去貓空飲茶,試下唔同咖啡店,自己一個去台北可以好休閑寫意。

上年第一次試一個人去高雄同台東10日 試完真係返唔到轉頭

識新朋友 一個人好易識到朋友

試過臺北同花蓮，準備四月會再去一次臺灣。

係咪架

襯未到夏天 去轉

我而家係台北獨遊緊 想食咩就食咩 去邊就去邊
暫時遇到既台灣人都好nice 放膽去啦

同埋我覺得點都要試一次獨遊 係好好既體驗

咁你識唔識到啲台灣朋友?

冇啊 只係咁岩撘枱食野傾左個幾鐘 乜野聯絡方式都冇留
淡淡交會過 各不留下印

same here
睇到以為自己出post

之前試過1條友去左台灣20日 好正幾日行下山周圍食 放學時間行去D高中睇下小屁孩同妹子佢地放學會做咩同自己一個去湯姆熊打機同夾公仔有幾日仲踩單車踩到腳斷日日都食到嘔 一個人去台灣可以好好玩架 雖然我覺得我仲有好多野未玩

好似啲癡漢咁

經常獨遊
而家係三藩市行行企企

我都係自己一個去台北
不過係四月

太浪費時間

有計劃定亂行果隻

有計畫
頭四日喺台南 之後都會喺台北

唔洗返工 無咩所謂

習慣曬獨來獨往咁

我宜家都係一個人單車環島遊緊，有時係有一丁點兒孤獨嘅，但整體係爽同自由係居多

想去台北打下波

今日最後一日一個人係台北，無plan到去邊度好

我試過一個人環島
你怕悶既話可以試下錄viog
扮下youtuber同觀眾傾計
放上ig同d frd分享下
咁會冇咁悶

lm

睇下佢地會食咩同去邊行街MA又可以偷聽佢地會講D咩

五月都去 未試過一個人去旅行 最驚係得自己住酒店

開電視

以前試過同朋友去TW

遲下都想自己一個去

lm
四月都會自己去台北

掟低另一半真係自己行下不知幾好

我連沖個涼都會驚到瀨屎 希望克服到

巴打我5月頭獨遊台灣
有無巴打絲打一齊玩

時間多可以會落埋宜蘭 太魯閣國家公園

宜蘭 除左酒廠無咩特別地方

一個人去好爽喎。

申，獨遊台北兩次

其實只不過係生命中一個過客

我5月尾都係去台灣獨遊

五月中去台北自駕親子遊 話時話你地機票買幾錢

第一次獨遊same here

好想知係咪真係咁爽

定係你的樣子如何你的獨遊也必如何

兩樣都算既 果次自己一個去台灣 有日沿住條台北綠線行 行行下有個台妹過黎問我果個站點去 跟住我GOOGLE 同佢講直行一陣就到 跟住一齊行一路傾下計 行到果個站佢同我講左個站到左啦原來係隔離我都未知 跟住係個站傾左一陣計 BUT我原本就唔擅長同陌生人開話題

台妹 加甜

NO甜不嬲都係鐘意自己一個

獨遊同個樣冇關係嫁喎Ching

好好享受下 爽到不得了

五月幾？

五月十四日

星期二買機票聽晚出發第一次獨遊

去完獨遊小返唔到轉頭。
利申：獨游名古屋櫻花之旅中

係小心返唔到轉頭.....

啱啱訂咗機票同民宿，都係5月自己一個去

想試下自己一個去旅行
首選係台北,之前已經去過2次,但係仲有好多野未玩

唔知自己一個人去既感覺係點架呢

五月頭去獨遊同食好西

五月十五

試過係台灣，成個晏就都坐係海邊，放空自己，感覺好爽不過總係有人以為我想自己過黎關心我

打錯字

係自*殺

凡事總有第一次
只要有錢，去邊都咁放心

去台北一個人唔洗驚啦
一條友去過幾次